陳雲一日一崇禎，老衲早就使用崇禎紀元啦

大明垃鳩圾
用開大日本皇紀